<resources>
    <string name="app_name">GoWhere</string>
    <string name="title_activity_landmark">activity_landmark</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="大连理工大学">大连理工大学（Dalian University of Technology）简称”大工“，坐落于滨城大连，是中华人民共和国教育部直属的全国重点大学，教育部与国家国防科技工业局共建，教育部、辽宁省、大连市重点共建，国家“双一流”世界一流大学A类建设高校，国家“985工程”、“211工程”重点建设高校，入选国家2011计划、111计划、卓越工程师教育培养计划、国家大学生创新性实验计划、国家级大学生创新创业训练计划、国家建设高水平大学公派研究生项目、国家级新工科研究与实践项目、中国政府奖学金来华留学生接收院校、全国深化创新创业教育改革示范高校，卓越大学联盟、中俄工科大学联盟、中俄交通大学联盟、中欧工程教育平台主要成员，设有研究生院和国家大学科技园。</string>
    <string name="星海广场">广场设计与建设的诸多方面均充分体现了中华民族传统文化与现代文明的巧妙结合：广场内圆直径199.9米，寓意公元1999年大连市建市100周年﹔外圆直径239.9米，指2399年时大连将迎来建市500周年﹔矗立广场中央的全国最大的汉白玉华表，高19.97米,直径1.997米──以此表达人们在97那年的喜悦心情﹔华表底座饰面雕有8条龙，柱身雕有1条巨龙，意指中国古有九州，华夏儿女都是龙的传人﹔广场中心部分借鉴北京天坛圜丘的设计理念，由999块大理石铺装而成，红色大理石的外围饰以黄色大五角星──有星有海，是“星海湾”的象征，红黄两色更象征着炎黄子孙﹔大理石面分别雕刻着天干地支、二十四节气、十二生肖等图案，还雕有9只造型各异的鼎，每只鼎上各有一个魏碑体的大字，共同组成“中华民族大团结万岁”﹔广场周边的5盏大型宫灯，各高12.34米，由汉白玉柱托起，光华璀璨，与华表交相辉映……

        从星海广场沿中央大道北行500米左右是星海会展中心，南行500米左右是广袤无垠的大海，中央大道红砖铺地，西侧芳草如茵，小黄叶杨整齐组成图案，每隔不远就立有一支航标造型的石柱灯，那种浓郁的海港风情自然流露。 南部的百年城雕是一本翻开的书，寓意深刻，城雕前100双脚印揭示了大连一步一个脚印地走过了百年，在城雕上踱步，眼前无际的大海奔流不息，不远处的灯塔让人憧憬航海的波澜壮阔……
        星海广场可算是大连众多广场中，最为壮观瑰丽的，它就像一块无暇的钻石镶嵌在大连的南海岸线上。</string>
    <string name="自由女神像">自由女神像（Statue Of Liberty），又称为自由照耀世界（Liberty Enlightening The World），是法国在1876年赠送给美国的独立100周年礼物。美国的自由女神像位于美国纽约州纽约市哈德逊河口附近，是雕像所在的美国自由岛的重要观光景点。美国的自由女神像以法国巴黎卢森堡公园的自由女神像作蓝本，法国著名雕塑家巴托尔迪历时10年艰辛完成了雕像的雕塑工作，女神的外貌设计来源于雕塑家的母亲，而女神高举火炬的右手则是以雕塑家妻子的手臂为蓝本。自由女神穿着古希腊风格的服装，所戴头冠有象征世界七大洲及四大洋的七道尖芒 [1]  。
        自由女神像是法国为纪念美国独立战争期间的美法联盟赠送给美国的礼物，由法国著名雕塑家奥古斯特·巴托尔迪在巴黎设计并制作，历时10余年，于1884年5月完成，1885年6月装箱运至纽约，1886年10月由当时的美国总统克利夫兰亲自在纽约主持揭幕仪式。
        女神右手高举象征自由的火炬，左手捧着刻有1776年7月4日的《独立宣言》，脚下是打碎的手铐、脚镣和锁链。她象征着自由、挣脱暴政的约束，在1886年10月28日落成并揭幕。雕像锻铁的内部结构是由后来建造了巴黎埃菲尔铁塔的居斯塔夫·埃菲尔设计的。自由女神像高46米，加基座为93米，重225吨，是金属铸造，置于一座混凝土制的台基上。自由女神的底座是著名的约瑟夫·普利策筹集10万美金建成的，底座是一个美国移民史博物馆。1984年，自由女神像被列为世界文化遗产。
        自由女神像称不上历史古迹，仅是一件人工塑造的艺术品。19世纪末，洲际旅行尚无空中航线，越过大洋的运输工具只有轮船，而纽约港是美国沿海最大的港口。 作为进出美国的大多数旅客要经过的一个港口，人们在距曼哈顿岛西南角仅3公里远小岛上矗立起了这座自由女神像。
        由于自由女神像恰在航线的附近，进出港口的旅客都可以望见。当海轮驶入上纽约湾内时，由于海面的曲度，此时船上旅客尚不能望见纽约市内高楼，而首先映入眼帘就是这座巨大的雕像。雕像手握火炬、向空中高高举起，目视前方，姿态优美。此时，有的旅客向她招手，有的旅客给她拍照。尤其是夜间，火炬内的灯光通明，加上从小岛地面射向巨像的探照灯光，使自由女神雕像更为清晰、壮观。同样，当海轮驶离市区码头时，也要在她旁边经过。此时，虽然距雕像较远，但由于雕像有高大的基座，依然依稀可见。旅客中有的人向它摆手，有的大声同她“再见”。自由女神像已成为船舶进出纽约港的一大景观。</string>
    <string name="富士山">富士山（ふじさん、英语: Mount Fuji），是一座跨越在日本静冈县（富士宫市、裾野市、富士市、御殿场市、骏东郡小山町）与山梨县（富士吉田市、南都留郡鸣沢村）之间的活火山。标高3776.24米，是日本的最高峰（剣ヶ峰），富士山作为日本的象征在世界范围内广为人知。富士山不仅作为众多艺术作品的题材在艺术层面影响深远，其在气候、地层等方面也给与地质学很大影响。它是由有着悬垂曲线容貌的玄武岩质层火山构成，其山体延伸到骏河湾的海岸。
        自古以来被誉为灵峰，特别是在山顶部分设有浅间神社，被视为神圣的象征。因为暂时没有喷发，根据日本律令制设置了浅间神社用来祭祀，并确立了浅间信仰。另外，由富士上人开创了富士山修验道，这里也作为修验道的灵场广为人知，并实行了登拜。这些富士信仰随着时代的变迁变得多样化，以至形成了村山修验及富士讲等派别。现在，富士山麓周边有着众多观光地，夏季盛行登富士山。
        富士山入选日本三名山（三灵山）、日本百名山、日本的地质百选。此外，1936年（昭和11年），被指定为富士箱根伊豆国立公园。之后，于1952年（昭和27年），被选为特别名胜。2011年（平成23年），被选为史迹。2013年（平成25年）6月22日，富士山与其相关联的文化财产群一同以“富士山-信仰的対象与芸术的源泉”之名被收录进世界遗产名录。</string>
    <string name="复仇者大厦">前身是大都会人保大厦，Stark去掉了顶部，改建成自己想要的样子，非常Stark风范，改名Stark大厦，在纽约之战后，Stake大厦遭受重创，富豪Stark干脆把它修建为了供复仇者们使用的基地。复仇者大厦位于纽约市曼哈顿区中心，是唯一高于帝国大厦的建筑。现已被Stark公司已299亿美元的价格拍卖，复仇者基地改建在纽约市外的一处空地上。拍卖后的大厦仍保留先前包括MKV换装装置的陈设，以供游客观赏。在复仇者博物馆中藏有齐塔瑞单兵武器、奥创唯一保留的一颗头、鹰眼的弓箭、黑豹纳米战甲、黑寡妇的原味内裤、猩红女巫的原味Bra、噬元兽标本以及福瑞局长的眼罩。</string>
    <string name="东京塔">东京塔（日语：东京タワー）是东京地标性建筑物，位于东京都港区四丁目芝公园，高332.6米。东京塔除主要用于发送电视、广播等各种无线电波外、还在大地震发生时发送JR列车停止信号，兼有航标、风向风速测量、温度测量等功能。
        东京塔以巴黎埃菲尔铁塔为范本而建造，1958年10月14日竣工，此后一直为东京第一高建筑物，直至2012年2月29日东京晴空塔（634米）建成而退居第二位。世界排名目前在十名开外，前三名为东京晴空塔（634米）广州塔（小蛮腰）（600米）加拿大国家电视塔（553.3米）
        东京塔的颜色为红白相间，是因为航空交通管制规定以利辨识。近年来大众的景观要求提升，铁塔不再有颜色限制，但原有的颜色就这样保留下来。灯光照明则由世界著名照明设计师石井干子设计主持，照明时间为日落到午夜0点之间。灯光颜色随季节变化，夏季为白色，春、秋、冬季为橙色。
        东京塔在150米处设有大瞭望台，249.9米处设有特别瞭望台，可一览东京都内景色，晴朗之日可远眺富士山。铁塔正下方建有四层的东京铁塔楼，除设置了通往展望台的出入口外，还设有东京铁塔水族馆和各种纪念品的小卖铺。
        由于日本的模拟电视播送于2011年7月24日终止，由数字电视取而代之，为改善收讯品质，从2013年起改由位于东京墨田区、标高634米的东京晴空塔取代东京塔承担的电视讯号发射功能。
    </string>
    <string name="童牛岭">童牛岭也称铜牛岭，是大连新市区标志性、生态型景区，位于大连市金普新区内。总占地8平方公里。景区有9座岭，峰峦迂回并向东南延伸，主峰镜石峰海拔173米，南临黄海，北眺辽南第一山——大黑山（海拔664米），并与大连海之韵广场隔海相望。关于“童牛飞天”，也有一段流传很久的传说。在很久以前，辽东半岛曾是一片汪洋大海。忽有一日，在汪洋之中突现一座花香四溢、果实累累的山峰，成为黎民百姓赖以生存的宝山。可是却招来众多凶恶而贪婪的妖魔鬼怪来此霸占宝山，欺压百姓。从此，人们生活在水深火热之中。不久玉皇大帝得知此事，即派金童子下界降妖，但见这位童子浑身金光闪闪，驾驭一头勇猛健壮的飞牛，脚踏飞云，手执金鞭来到山峰与众多妖魔鬼怪大战数日。经过殊死搏斗，最终取得胜利并守住了宝山，百姓们又过上了幸福生活。为纪念金童飞牛的不朽功绩，立此雕塑，取名为“童牛飞天”，而这个地点便取名叫做童牛岭。童牛岭冬无严寒，夏无酷暑，四季分明。年平均气温10.5℃。最佳旅游时间为四季</string>
    <string name="布鲁克林大桥">布鲁克林大桥横跨美国纽约州纽约东河，连接着纽约的布鲁克林区和曼哈顿岛，1883年5月24日正式交付使用。大桥全长1834米，桥身由上万根钢索吊离水面41米，是当年世界上最长的悬索桥，也是世界上首次以钢材建造的大桥，落成时被认为是继世界古代七大奇迹之后的第八大奇迹，被誉为工业革命时代全世界七个划时代的建筑工程奇迹之一。</string>
</resources>
